%@Titre: Réunion -- 1999
Tous les détails de calcul doivent figurer sur la copie.
\par On donne $E=(2x+1)(x-2)+(x-2)^2$.
\begin{myenumerate}
\item Développer et réduire $E$.
\item Mettre $E$ sous la forme d'un produit de deux facteurs du
premier degré.
\item Résoudre l'équation $(x-2)(3x-1)=0$.
\item Calculer la valeur de $E$ pour $x=\dfrac23$.
\end{myenumerate}